Bienvenue sur le ReadME !

Pour accéder au projet, clonez le GIT et lancez le serveur PHP à partir du dossier dans lequel le dossier est cloné. Une fois ceci fait, vous pourrez accéder aux dinosaures.